const data = [
  {
    category: "Jogos",
    questions: [
      {
        question: "Qual jogo é representado pela silga COD ?",
        options: ["Roblox", "Minecraft", "Fifa", "Call of Duty"],
        answer: "Call of Duty",
        tip: "É um jogo de ação RPG",
      },
      {
        question: "Qual nome do jogo cujo o personagem é um ouriço azul?",
        options: ["Sonic", "Mario Bross", "Call of Duty", "PES"],
        answer: "Sonic",
        tip: "Ele é muito rápido",
      },
      {
        question: "Em qual jogo seu objetivo é construir a melhor equipe do mundo ?",
        options: ["Pipa Combate", "Roblox", "Super Mario", "Fifa"],
        answer: "Fifa",
      },
      {
        question: "Qual nome do jogo cujo o objetivo é controlar um quadrado e pular por obstáculos ?",
        options: ["Mortal Kombat", "Minecraft", "Sonic", "Geometry Dash"],
        answer: "Geometry Dash",
      },
      {
        question: "Qual nome do jogo, cujo uns dos personagens principais se chama : Rio",
        options: ["Call of Duty", "Need for Speed", "Lol", "Street Fighter"],
        answer: "Street Fighter",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Escola",
    questions: [
      {
        question: "Qual matéria explica o funcionamento do corpo humano?",
        options: ["Física", "Ciências", "Matemática", "Língua Portuguesa"],
        answer: "Ciências",
        tip: "primeira letra é C",
      },
      {
        question: "Qual o nome da função quando retiramos um valor A de um B ?",
        options: ["Subtração", "Adição", "Divisão", "Multiplicação"],
        answer: "Subtração",
      },
      {
        question: "Qual elemento representado pela sigla H2O ?",
        options: ["Água", "Ferro", "Cobre", "Gás Carbônico"],
        answer: "Água",
      },
      {
        question: "Qual elemento representado pela sigla NE ?",
        options: ["Néon", "Ferro", "Oxigênio", "Gás Carbônico"],
        answer: "Néon",
      },
      {
        question: "Qual conjugação se encontra a palavra 'alugo' ? ",
        options: ["Presente", "Pretérito Imperfeito", "Pretérito Perfeito", "Futuro do Presente"],
        answer: "Presente",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Futebol",
    questions: [
      {
        question: "Qual o time representado pela sigla SCCP ?",
        options: [
          "Corinthians",
          "Palmeiras",
          "Santos",
          "Flamengo",
        ],
        answer: "Corinthians",
      },
      {
        question: "Qual time foi campeão Brasileiro em 2018 ?",
        options: ["Corinthians", "Atlético Mineiro", "Palmeiras", "São Paulo"],
        answer: "Palmeiras",
      },
      {
        question: "Qual time abaixo revelou Neymar Jr. dos Santos ?",
        options: ["Palmeiras", "Juventude", "Santos", "Flamengo"],
        answer: "Santos",
      },
      {
        question: "Qual time foi vice campeão da libertadores de 2019 ?",
    options: ["Flamengo", "Santos", "River Plate", "Grêmio"],
    answer: "River Plate",
      },
      {
        question:
      "Qual jogador a ganhar o prêmio Ballon'Dor em 2017 ?",
    options: ["Arjen Robben", "Cristiano Ronaldo", "Robert Lewandowski", "Lionel Messi"],
    answer: "Cristiano Ronaldo",
      },
    ],
  },
];

export default data;